英文作文求Level 5, 求狠批

Question : Your class has set up a group on Whatsapp, an instant messaging app, where classmates can discuss their views on school-related issues. Your principal is supportive of this move and he has invites you to write an article for the school newsletter about it. In your article, describe how it benefits both the teachers and students, what problems there can be and how we can solve them.

---------------------------------------------------------------------------------------

Embracing new technology for teaching

Recently, a secondary 6 class in our school has set up a group for discussing school-related issues on Whatsapp, an instant messaging app. Some say that is is a very good idea of using new technology for teaching purposes, others think that it brings numerous of problems. The question is not how much disadvantages technology brings ti students and teachers, but is there a limit of beneficial ways of technology that we can think of.

First and foremost, everybody know knows that using instant messaging app breaks the time and locational constraints of traditional means of teaching. One example of it is that there have been a new way for teaching called an 'Upside down classroom'. The meaning of it is that teachers can upload videos of them teaching a new topic so that students can learn the topic at home. When students are back at school, they can jump right into a more in-depth view of the topic which boosts teaching progress. Uploading teaching videos onto Whatsapp or other messaging apps means students with slower leaning speed can rewatch the video until they get a hang on the basics of the topic. With the needs of different students taken care of and a faster teaching progress, it is a must that teachers and students can benefit from using instant messaging app to discuss school-related issues.

Other than teaching students is a more efficient manner, teachers and students can also benefit from messaging groups owing to the fact that students can get individual help much more easily than before. Before having the instant-messaging groups, the only way of communication between teachers and students is by way of making phone calls. If students have problems concerning school works, it was very difficult for teacher to explain complicated issues like chemistry equations or math solutions to the students. These days, with instant messaging groups between teacher and students, teachers can offer help to students not only by voice messages, they can also simply send a picture to the student explaining the issus. Therefore, the use of Whatsapp group between teachers and students is clearly beneficial to their after school tuition.

In addition to the teaching side of benefits, a Whatsapp group between teachers and students also allow information to be delivered much more quickly than before. Take the heavy rainstorm happened last month as an example. That day, a black rainstorm warning was issued by the Hong Kong Observatory at 7:45 a.m. which means students should stay at home rather than going to school. However, there would definitely be insufficient time for teachers to call each student about the news. With the Whatsapp group, teachers can simply send one message and every student would get notified instantly. To make it simple, Whatsapp group lets teachers to notice students quicker thatn before in some emergent occasion which would surely bring goods to both teachers and students.

A Whatsapp group can surely benefit students and teacher is many ways, but what about the problems it brings?

One obvious problem a Whatsapp group brings to teachers and students is that they have to think of school work even when they are having their private time. A simple solution to that is to let teachers and students to choose whether or not they want to reply the message. For more hard-working students, they can step up their learning after school be asking teachers questions.

未完，打埋先。

呢篇係學校考試作嘅，絕對係2個鐘作曬

Giving the freedom of replying messages or not fulfils both students with higher aims and students who want to maintain their work-life balance.

In addition to the issus of work-life balance, the problem of disclosing their own personal details is also considerable. Some teachers might be afraid that giving their phone numbers to at least a few dozens of students will lead to a danger of their private information being leaked. Teachers who are afraid that their phone number being discloused can choose to buy a cheap phone dedicated for answering students' questions. This way, teachers can separate the messages sent by their friends and family and the messages sent by their students. By using a separate phone number for school works allow the teachers to either focus on working or focus on their personal life and do no need to be afraid of disclosing their personal information to a large number of students.

In conclusion, the fact that teachers and students can teach and learn more efficiently, give individual student extra help in better quality and deliver information quicker in emergent occasion makes a Whatsapp group between teachers and students a brilliant way to discuss school-related issues. Sure enough, there are definitely more advantages than disadvantages.

------完------

個人認為唔睇point最多得4
Vocab可以話係冇，very good呢d想拎5就唔好寫
每段第一句最好可以sum up之後論據
有幾句好奇怪，例如
Other than teaching students is a more efficient manner
（more呢個字用得奇怪）
Intro無啦啦focus左disadv唔太好，因為題目重點唔係disadv
內容benefits最好teacher同stud竹ent都各有兩個
建議就算個point兩邊都可以講都寫成一邊
感覺上會比較balance
可以拎人地5**既範文睇下人地每段開頭點寫，背左佢有用
樓主加油！

未開始讀，求其碌
0至9用字(one two three...) 比較好
唔知dse理唔理，不過大部份writing style都行呢套

繼續讀，之後再覆

睇完

好係好在保持生字簡單，無拋書包嘅感覺
但感覺好冗長，表達方式好中文

論點就麻麻地，不過兩個鐘寫出來算係咁

只係睇左頭一段
已經覺得睇得好辛苦
樓主俾我感覺係寫得好「中式」
同埋寫到又長又侵
如果係我 我會咁寫:

Recently, a group of form 6 students started to use an instant messaging application "Whatsapp" to discuss school-related issues. This article will focus on how new technology can contribute to nowadays learning experiences, and to discuss what are the limitations and disadvantages it will bring.

利申: 會考英文lv5*, 去左外國讀書但同香港人玩
依幾年冇乜寫過英文

Lv3 太多中文直譯英文, 要睇多啲句式, 同埋用字好唔consistent 有啲用錯左係人都知你格硬拋書包
查多啲字典先好用

留名睇連登仔扮野

D評論黎黎去去都離唔開“中式英文"呢點. 屌，咁general講撚曬啦，一D建設性都無

咁你俾comments囉，事實係佢最大問題係中式英文，講事實有咩問題
利申作文5**

唔係長就好， 最好長句短句有balance
文句長悶少變化， 影響可觀性
btw 穩4

哇屌 真心定假膠啊

唔好係咁重複d名 好似whatsapp 乜鬼XXX app teachers and students果d 俾多d variations 同埋要注意下d intransitive verb唔好跟錯preposition 佢地要死背

咁真係好撚中式吖嘛

同埋多d自己練完作文翻睇既時候 知道自己有d位有少少唔清楚都最好check下 好似篇文入面個considerable唔係解值得考慮而係有一定程度

Recent years have seen the rapid development of instant messaging app bringing lots of changes to our daily life. In a bid to facilitate better communications, some students have created a group on WhatsApp as a platform for discussion of school-related issues. This article will delve into the benefits and potential problems of the platform, and eventually map out possible solutions in detail.

露返兩手

3-4

考之前駛唔駛印定啲相出黎？

我錯囉

clauses 之間要conjuction連接，唔可以就咁加comma

好似有一兩處有犯呢個錯。

可以多啲用pronoun，唔係既話會好難睇好長氣，"messages"個段睇到好辛苦。

我當年都好少深/罕見vocab，但有準備好多常用字既synonym，原意同上邊用pronoun一樣，減少重覆用字。呢個係最簡單改善行文方法，之後再學下唔同句式。

要aim5既話其實唔難，dse考生英文好屎架咋 咩都有藉口，但grammar就絕對一分耕耘 一分收穫，係攞好grade既基本。

頭盔好耐無寫英文，有咩講錯山埃料請揚聲

個is a more efficient manner 應該係 in a more officient manner
如果改返做in 會唔會正常啲？

例如有咩句子你後覺得中譯英㗎？
我不嬲都係直接用英文諗點寫㗎喎

仲有，請問邊啲字會覺得我拋書包，明明冇，啲字我真係識㗎

知道，我試吓cut 開啲句子

Between 係咪真係穩4?
上面有巴打講攞level 3真係喊出嚟

巴打認真咩
Recent years 點會直接跟 have seen

可以
呢樣野叫inanimate verbs
例如 the past decade witnesses the development of our city

係 自己有學過下午大概係 講時間o既noun+see/witness(the tense of the verb is
pivot on the time)+complete sentence

唔一定講時間
講一個action 一個place都得

有4難5

其實班仆街好睇terms

我純粹9up下例如：

一條題目係關於language learning

提到immersion environment
佢地就會考慮將你列入level 5個範圍

上連登同高登求批都係on9'
我未見過有人俾4以上
批唔係話狠就好嘅

利申返，自問寫得衰過樓主，當年都有5
根本就好易拎5

有冇巴打可以講吓我chinglish 嘅問題

自問直接用英文思考

同意
d人淨係識睇字深唔深

淺又話你淺
深又話你拋書包

Ching咩glish丫
佢地係咁勁唔洗喺連登9up嚇dse雞啦
上連登勿認真

其實唔一定要深字，只要vocab唔重複用就已經ok，例如'many'同'good'可以用好多synonyms

有冇人可以講吓邊位巴打講嘅先真

我

呢個post 令我諗得當年post過ue writing文上高登
個個話最多D 最後份卷B左
當年有個拎A巴打好認真幫我評同改左幾份writing
到而家都好感激佢

我試過post篇dse part a滿分既文上高登
比人評得Level 2-3

係咪真㗎

宜家好似畀人撚緊咁...

主要係太過Clumsy，盡量簡化詞彙

真架 啲人仲喺度半信半疑
我講完之後啲人即刻馬後炮話都覺得篇文係有lv5以上

求其睇左幾段, 真係好麻麻，應該係lv 4 嘅lower q左右，學多少少動詞，唔係係唔係都用"that" 呢隻字，複雜化左成句。sentence pattern唔見有，有時間就學下啲簡單嘅not only... but、....if not....，什至parallel structure。connectives用得少同唔精，connective極重要，一定要有10-20個揸手。你grammar個底唔太好，唯有用靚少少嘅字遮醜。希望你唔好覺得harsh，加油。

利申 hku eng5** DSE 34+

5？呢篇大約4咁上下啦，樓主vocab, grammar, sentence structure都麻麻地

1撚硬，垃圾英文

我都有印象

唔該巴打

其實你講果啲sentence pattern 同 connective 都識，不過考緊果陣寫唔返出嚟。
你話應唔應該到時一開波默曬啲sentence pattern 出嚟跟住先作？

另外，巴打可唔可以講吓你當時大概作幾多字，宜家諗緊到時寫少兩個points 寫靚啲。

btw,啫係我唔係自大/自視過高，不過我啲日常英語 ie spoken / listening 都好好，好過我學校果啲咩所謂5*嘅師兄 。不過係唔知點解唔可以將啲英文底同睇睇埋埋嘅英文用落我啲作文度

上高登/連登 勿認真

我明白 daily english 同 written english 冇直接關係，不過都冇理由啲writing 可以差到咁

仲要個個都話我中式英文咁...

點解你成日都要搞人?佢溝左你條女?

個個都係人講佢又講啫
俾d信心自己啦
唔洗咁認真喎

一定，first and foremost ，有得呢句，一定係補習教

冇補習
差唔多個個都昆水嘅

巴打你4啦呢份

會唔會level 3啊

下 first and foremost我係啲Facebook content farm野都睇到有人用

咁其實用 first and foremost 有冇問題先..

巴打啲引用做咩啊
圖又死

冇問題 我駁佢話first and foremost係補習社野姐
補習社野咪又係係economist SCMP 搵出黎

巴打

宜家即刻去仔細睇返錯嘅地方，真正考paper 2 果陣句式會寫得簡單啲同短啲㗎喇我

不過講真writing 攞level 5 有冇可能？
剩翻一個禮拜多啲

比人評得3 最後攞5
係到比人評根本唔準 連登仔鳩屌

我試過寫完比高登仔話拎2但最後5**
Between 樓主篇野max level 4啦

先唔理個評我個level, 我啲文筆真係好差，好多grammatical mistakes

咁啫係點
又話人評唔準

我都唔知依家個standard係點 我初屆
我睇得明你想表達D咩 但not optimal
不過作文最緊要係drafting 我見你段落大意都叫ok
淡淡定 希望你得
grammar同串字要proof read,
sentence pattern, connectives, vocab, example呢D 每樣最好show下
同埋記得要有paraphrasing 唔好下下講同一樣野都用同一隻字

set up ，not formal enough 其他睇唔明

同埋睇清楚到底係formal 定informal

你grammar錯咁撚多寫啲句子又唔靚
比level 4你仲想點

Secondary 6 class

作文好睇第一印象
第一句Secondary 6 class 咁中文唔駛睇落去已經好難有5

見絲打你前後有啲矛盾想問吓啫，就算係到 r 到人話我level 5 有唔係有錢收

頂多咪lv4，
平鋪直敍

樓主aim5?

我都應該係卡住4同5之間 做極都上唔到去 好難突破

5**

咁應該點講‘有一班中六‘ ？

又唔係a group of secondary 6 students

我都係

明明正常人多數 reading 同 writing 好好多，listening 同 speaking 差

我調轉曬

搞到我都想貼篇 short story 文上黎
有冇巴打好心幫我睇

a group of form six students 咪得
申利aim4

乜nowadays唔係adv黎嘅咩，可以咁用咩

我英文作文得LV4 但都唔會寫得出你第一句
邊有人咁講英文

好有心機

好多巴打都講左grammar既問題，咁我補充下style 既問題啦。

題目係話你個班開左個whatsapp 群，於是校長叫你親身感受寫下呢個技術既好處。我理解篇文應該係會寫多一點個人經驗或者群入面發生過既事，但第一句''Recently, a secondary 6 class in our school''就已經打沈左我既想法 寫到太唔關自己事，好影響之後落黎你寫既方向同用字，例如你之後就用"students"，比我會用"we"，成件事就親切好多。

第二段，首先翻轉教學既英文，比較普遍既講法應該係"Flip classroom"。講wtsapp可以做"Flip classroom"既elaborate做得唔錯，由功能到實際操作都有解釋到。如果可以加一個實際例子我相信會更有說服力（以前我試過生安白造D例子唔知呢招而家得唔得 ）。

第三段，認真睇呢段論點同成篇文好矛盾，因為明明講緊一個群組，點解會講"individual help"？諗真D，如果一個學生有問題，除非佢好夠膽，否則PM問老師好似好過響群組問 呢個涉及你自己既個人經歷，你有試過咁做的話應該用實例說明，如果唔係或者冇，呢個論點就好弱。

到第四段有實例，我覺得起碼個內容豐富好多，你其他段既架構都可以參考呢段。其他例子你可以試下講有關自己學校或者課堂既宣布（交功課、老師請假），因為黑色暴雨既宣布突出唔到呢個群既重要性，黑雨既宣布地方太多了。

之後反例個道結構都好完整，有問題有解決方法，好穩陣既。你集中講老師既考慮都有照顧文章讀者需要，下次諗埋對學生有咩唔好處，成個反例就會平衡好多。

總結好似好長，但竟然得兩句。第一句有點run on的感覺，會令人睇到好辛苦都拎唔到重點。試下唔好為左用"The fact that"黎寫，用兩句黎寫就比較易睇（亂寫）：

In conclusion, using whatsapp group is beneficial to learning and teaching in school. Teachers can send flip classroom's materials and urgent notices to students, and students can get instant help from teachers. Blah blah blah and I go to school by bus.

我諗作文要作得好，首先要係對個題目熟，有比較深刻既見解，其實就已經好突出。之後就係style 同流暢度，之後再諗複雜句構都未遲哦。樓主加油。

又唔係一羣中六學生喎...
條題目係 "6B 班“ 一班咁

第一句有乜問題

我覺得啲字體唔錯

冇participle clause

content可5，但係grammar要改善下

發現好多人都鍾意將句子寫到勁長 然後成段野Pack到密一密就以為好有point
其實善用長短句好重要 keep到讀者耐性之餘仲冇咁辛苦
又易catch到重點

我覺得唔好犯啲致命錯誤其實都ok
但係樓主頭個啲everybody know knows that 已經感覺好怪
利申 9up

你夠唔夠時間做short task

多謝巴打你嘅意見

有關第二段個flipped classroom 我考完上網查先知寫錯term，不過upload 上嚟呢篇問係照我第一次寫咁照直打冇改到。9作例子應該都得，我記得markers 改卷係唔可以用手機/上網嘅。

第三段我個論點就...
作完都覺得好irrelevant，冇下次

另外，條題目只係講個principal is supportive to 開whatsapp group 呢個act跟住叫我寫篇article 去講呢個行爲。

我嘅理解係：
1. 果個class 唔一定係我果班
2. article 唔係要subjective 啲唔可以講we/me/us 果啲字嘅咩

Short task 都夠，不過我發現自己用曬2個鐘嚟作冇proof reading 真係唔掂
唔介意嘅我打埋上嚟畀各位屌吓

有冇巴絲仲可以幫小弟睇睇short task?

嘩 你啲句子太長啦 精簡啲 唔知你寫乜咁
每句個開頭好長 …… that is , ……that is
讀起上黎覺得好煩
第一篇第二段有兩句都係咁

利申 dse英文都係得5咋

唔撚駛你d專家講咩 ，香港學生寫文9成都廢，你vocab 同sentence pattern 有d variation, grammar 冇大問題就穩5。

利申當年舊燈d人話我得4，最後有5。

另外俾個hint你，EAA寫文鐘意有例子。可以試下呢個structure: TS +少少推論 +例子 +conclusion。切忌推論過多，因為英文唔係你mother Tongue ，好難我手寫我心，推論太長只會logic fail

明白明白，嚟緊最主要會改呢個問題

Recently, a secondary 6 class in our school has set up a group for discussing school-related issues on Whatsapp, an instant messaging app. Some say that is is a very good idea of using new technology for teaching purposes, others think that it brings numerous of problems. The question is not how much disadvantages technology brings ti students and teachers, but is there a limit of beneficial ways of technology that we can think of.

睇左第一段，我個人覺得都幾多錯 應該3-4左右

比我我會咁作第一段，不過我都唔係好好多 出黎扮下野咁

Recently, a class in out school had set up a group to discuss school-related issues on the instant messaging app Whatsapp. While some believe that it is a smart move, others believe that it will bring nothing but trouble. While it remains debatable whether it is true, there's no doubt that it can be beneficial to students and teachers alike.

宜家問題係vocab 成日用死一個，就算識其他symnonim 都recall 唔返出嚟用。

至於呢篇啲grammar 真係錯到9彩，到時啲句子要concise 啲留返啲時間做proof reading

加油加油

我覺得3 因爲真係太chinglish
利申 5**

我係睇你抄出黎既題目黎理解既 如果題目用"your class"我就會用第一身，個人喜歡用盡條題目比既設定

至於subjectivity，睇你對題目既理解同對newsletters 既理解吧。有d 校園通訊風格好輕鬆，有d 好pro ，最緊要係成篇文風格一致就可以了

Question : Your class has set up a group on Whatsapp, an instant messaging app, where classmates can discuss their views on school-related issues. Your principal is supportive of this move and he has invites you to write an article for the school newsletter about it. In your article, describe how it benefits both the teachers and students, what problems there can be and how we can solve them.

認同 當年我正正常常寫篇文
d point ok 寫議論題
都5左

軒仔老婆可唔可以講吓有咩句子您覺得chinglish 㗎
上面都有講，明明不嬲真係攞英文思考，跟住直出sentences.

唔該巴打，如果條題目係你咁我就當然會寫自己班嘅經歷/用第一身寫

紅字唔係幾明

要拎4既話, 第一段好重要亦都唔重要
只要冇錯冇爛, 講到你今日寫呢篇文做乜就夠
但你第一段錯D grammar 又唔知你UP乜既話
就好容易跌落2-3 既range
要拎5或以上既話, 第一段開始好撚重要
intro從來都唔係廢話
你同人講, 今日呢個TOPIC, 有撚多好處架, 又有好撚多人話有壞處, 其實有好有壞, 睇你點睇
屌, 你講完好似冇講咁, 冇撚用
argumentative 既話, 你要講得出個爭議點
article既話, 最好有特別之處引人睇落去

另外就係呢條叫你describe
唔是argue
some on9 say.....other on9 say..... 呢D 唔適用
我係學生, 睇緊學校magazine, 你呢個form 6係到寫篇議論文?!
彩你都傻
我想有D 輕鬆D但又唔係廢UP既野睇
只有argue先要講兩邊arguments, 而講兩邊arguments其實係為左帶出爭議點, 唔係話求其寫

不過唔係好get 到樓主第一段想講咩
唔可以試寫比你睇

得閒先講埋後邊
但初步咁睇樓主
想拎5有難度
但唔係冇可能
如果比我教, 會有兩條路可以揀

1. Content 入手
想拎高分, content 贏左人已經贏左9成
叫d 公司請d 出獄人士
你寫 出獄人士都係人, 比個機會丫大佬
輸左
拎2既個個都咁寫
你寫 出獄人士大部份都想改過自新, 會努力投入工作
輸左
我小三個表妹都識講
level 3都有難度
你寫 出獄人士係監獄有接受教育, 大多都有一技之長, 加上我地個scheme會為佢地係心理同工作能力上評估, 公司可以參考佢地既表現作出考慮
贏左少少
起碼大部份拎4既人已經唔會寫, 但你問下自己, 其實呢d好難諗咩? 又唔係喎, 都係吹水姐, 寫之前諗多陣就寫到出黎啦

2. organization 入手
一篇文有organization, intro + conclusion係一篇完整既文既基本, 冇左又或者求其寫可以唔使諗level 5
再黎就係approach, 呢題好明顯, 簡單到 intro>benefit>potential problem>solution>conclusion 都夠做

咁點樣先唔係hea conclusion?
諗清楚條題目要你做乜
係conslusion 話比個marker知
屌我知條題目諗乜
脆脆手5** thanks
校長支持某一班開左個wtsapp gp
叫你寫article
無啦啦寫乜9先
佢既然支持, 姐係想發大黎搞, 叫你寫得article, 姐係想全校都知呢個idea正
姐係想其他人跟
最後寫一段
話有好處之餘, 你地諗到既問題又唔難解決, why not give it a try?
咁樣show 到比個marker睇, 你寫左成個鐘字未痴線, 仲記得條問題問乜

講完成篇文既organization, 仲有每一段, 每一句都有organization
topic sentence + explanation + example + short conclu D補習天王講到口水都乾啦, 有冇做足?
有做再靠其他part相輔相成, 已經夠拎5, 當然仲有進階版, 有興趣再講

利申: 用簡單 vocab, 冇補習, DSE 英文作文5**
幫2個frd 半年intensive training, 廢過樓主但最後兩個都writing 5, overall 1個3 1個4

呢句一睇就好唔通順，好格硬塞啲of ,by way of落去
一句已經可以取替到: Teachers and students could only communicate through phone calls before the appearance of this group. 唔好格硬將啲v轉曬做n 會睇得好辛苦
另外grammar都好多問題下 ，執下啲run-ons, voice ,misplaced modifier.剩係睇呢篇文大概係lv3
搞清楚啲字嘅意思同用法先好用

你真係聽連登仔評

咁唔係個個都玩嘢嘅..好多巴打畀咗啲好有用嘅建議畀我

又 乜啊

做乜撚啊

多謝巴打你嘅意見，你講嘅introduction 我會儘量學

content 方面你覺得我宜家係偏向簡單、平鋪直敘？？
不過如果elaborate 得太多又會唔夠時間
想問part b 寫幾多points好？
如果要再elab 多啲，係唔係應該好似第4段個pattern 咁再expand?
因爲上面巴打話paragraph 4 幾好。

另外，organization 方面，我之前一路專注係寫曬我有嘅points 搞到2個鐘全程cur 住寫，最後篇writing 好亂。
正如上面我都講過， 真正dse 我應該會寫3-4 個論點，做好啲sentence pattern, grammar, vocab 之類

我試下跟你意見rewrite 個intro 同 conclusion 睇吓會唔會好啲
想問吓巴打有冇啲咩sentence pattern可以拎嚟做opening?

between，其實我宜家篇文唔講level 係 幾多分over 21分？
學校老師應該唔清楚幾多分等於咩 level

Intro

In the start of this school year, my class has adopted a new way to discuss our views on school-related issues, using a Whatsapp group to do so. For the past six months, I have found (article 用 I 會唔會唔夠objective?) way more benefits than I first imagine. For example, our learning can be much more efficient given that our teachers can use the Whatsapp group as a flipped classroom. Information can be delivered more quickly also benefits both teachers and my fellow classmates. In this article, I will be (again, is it too informal for an article?) introducing some ways that a Whatsapp group will benefit orur teachers and students. Some possible problems of a whatsapp group will also be described.
*有冇方法可以唔寫咁長又表達到呢段嘢

Conclusion

With the advantages and disadvantages mentioned above, it is very clear that a Whatsapp group between teaches and students brings numerous upside like xxx xxx and xxx. You might ask, will it do any good to my own class? If your classmates want to improve learning efficient, try it. If your teachers want information to be delivered quicker, try it. After all, it's completely free.

個新 intro 同 conclusion 會唔會好怪

3頭4尾 就咁睇第一段以為你抄左一次題目落去，可以諗啲好少少既百搭開場白
比起Some said that, others said xxx...我會寧願用下啲字/idiom eg double edged sword 呢啲係考評局更看重既野，內容反而唔係重點 (以前老師講 佢有份改卷）

C: 平實，無特別，例子唔多，average

L: 好多that，句子太長好煩，grammar穩陣，sentence structures/vocab唔多但勉強夠用。
我都覺你用中文諗野，但情況未至於太得人驚。

O: topic sentence好行貨。

唔覺得只有lv3, lv3係連basic grammar svo都會出現systematic mistakes既人。

4多數有架啦，5既language要努力啲。

用idiom同佢篇文/程度唔夾

廢事quote上面。

而家你係寫school newsletter article，其實你用I/ We 係可以，但請你consistent咁用呢種semi-formal方式寫。

怕既就全formal啦。

sor 淨係睇左題目同第一段
BTW覺得英文咁多題目Story係最難作

1) 其實英文勁嘅唔會特登記住要用pattern，求其寫幾句已經有幾個patterns, 如果你真係健忘，可以寫幾個熟嘅sentence pattern係隔離提自己用(我覺得咋下，但未聽過有人咁做)。最重要: 唔好格硬用pattern，否則好肉酸，扣印象分。至於每個pattern點用，google大把。

2) connective真係靠平時作。去到咩位用however ，咩位用nonetheless，咩位用in contrat真係自動波。時間緊迫，最好記synonyms 去增加字詞diversity，eg: also --> in addition/additionally, what is more, as well etc。同一字唔好成日重用，詞窮好肉酸。盡量避免moreover，furthermore等極formal 嘅 connectives ( depends on 文體) 。

3)唔記得自己寫幾多，唔好寫少point，最好有正反，point個structure(簡易版): topic sentence--> description + 扣題 --> explanation --> give eg when appropriate + conclusion。寫夠、齊就停，多啲時間諗好個flow/organization/synonyms好過。point要comprehensive 之餘，整體對題目探究都要thorough。 organization係攞分位。包括段內嘅organization同成篇嘅flow，logically 就 1)intro 2)background 3-5) 正points 6)反points，當然唔同題目唔同，不過大致上係咁。

4)建議你搵日抽一兩個鐘，寫底晒你平時儲埋嘅vocab又好terms又好，再每個諗點用，咩時候用，寫底易用嘅vocabs-> 每日抽幾個字望/背。

中文差1999勿怪，加油！